★[真正乞衣兜𢲡飯食] 黑漢勒收陀地被拒 飛磚掟爛電腦維修店門

鰂魚涌發生刑毀案，現場英皇道1032至1044號福昌樓地下一間電腦維修店，凌晨2時許，一名留宿的姓蔡(36歲)東主煮食期間，突聽到爆玻璃聲，前往門口察看，發現玻璃門毀爛，碎片散滿地上，並發現2塊磚頭；與此同時，蔡目睹2名穿黑衫、戴口罩及鴨舌帽男子登上一輛的士逃去，蔡未能追及，只好報警求助。

警員接報到場，翻看閉路電視片段。由於店舖早前曾被7名自稱三合會成員的男子，勒索約1.5萬港元保護費，警方懷疑兩案有關連，案件列作勒索、刑事毀壞及自稱三合會成員，由東區警區刑事調查隊第5隊跟進，暫時無人被捕。

一塊玻璃比盡你咪幾百蚊

#ng俾人打爛玻璃人地唔能駛執嘢呀？
一放假勁多白痴小學雞

留宿

itq

黑社會算唔算slave?

做IT已經慘

班警犬成人打飛機講到自己幾勁 罪案率幾低
原來家下仲要交陀地

我要交陀地，咁點解要納稅養警犬？
究竟保護市民嘅係黑道定白道？

究竟邊個小學雞？

我講緊起馬唔駛比15000$

鰂魚涌暴亂

Why 針對it

好心你咪咁cheap

驚佢執笠走數，所以追佢先

收數佬：IT業是最不可靠的

唔好傻啦 有無開過鋪

比廿蚊算

免咗差餉，就要喺第啲地方搵錢。

可以full get $4000